【世界大戰】古有講高登三寶 今有連登三寶係咩野？

舊登三寶就
月黑高飛 fight club 發條橙/catch me if you can (好似係）
咁連登三寶應該係咩？
唔好答我幻愛

tenet interstellar inception

The room , Avg, Tenet

咪撚玩啦 三寶

飛越瘋人院

三咩寶

全部都Nolan
Btw我中意memento多過tenet
話晒算叫成名作

咁多00後上lihkg
呀叔記得個時仲嘈咗三寶排名好撚耐

你真心定假腸

The dark knight
Inception
Interstellar

茄子 青椒 豆腐

第三寶係click

Avengers 1
Avengers 2
Avengers 3

數哂QT d 戲都未到catch me if you can 啦
點撚會數到出黎

上左10年高登，從來無見過3寶有catch me if you can

Btw有無人知3寶係點得出黎
月黑高飛都叫做imdb第一，唔洗解釋
Fight club就窄啲，可能句金句夠入腦
發條橙岩晒高登仔口味，值得上榜

Fight club都窄d?
好撚正wo

Btw TDK好應該入選新3寶

到底 最後一寶係
Fight Club , Pulp Fiction 定飛越瘋人院

搵我咩事？

捉智雙雄真係無乜人提咋wo巴打
講還講，有乜準則先？

高登有驚嚇三寶
仲有恥笑三寶
恥笑三寶係要一齊用
單獨使用只有369係有恥笑意思
一齊用係首先笑到喊然後笑鳩你再笑到撞牆咁既意思
喊記得出處係邊，不過就算而家仲係高登既人都未必識

識唔識野呀 , 高登三寶係
寂寞生炒骨
孤獨腐乳通菜
愁緒牛仔骨

Fight Club

三五成群
頭文字D
伊波拉病毒

click先係..